<em>nhạc Nga</em><br/>
<br/>
<br/>
Cả tình yêu trao cuộc sống <br/>
Có thấy chăng ôi cuộc đời tình ta thấm nồng <br/>
Cả tình yêu trao cuộc sống có thấy chăng ôi cuộc đời tình ta thiết tha <br/>
Đèn rực sáng trên cửa cao <br/>
Là khi chân ta thong thả bước đều <br/>
Ôi hạnh phúc biết bao nhiêu khi được sống trong lao động <br/>
Thế giới nước Nga <br/>
<br/>
Cuộc đờii ơi ta đã thấy những bóng đêm đang tan dần bình minh thức dậy <br/>
Cuộc đời ơi ta còn thấy những trái tim chan hoà tình yêu thiết tha <br/>
Cuộc đời hỡi người hiểu chăng tình yêu đang xao xuyến dâng tràn <br/>
trong lòng xao động <br/>
Ôi cuộc sống ta yêu người mong hạnh phúc thế giới trong lành